背囊 backpack求推介

有冇d背囊好似下面個款咁背面有個拉鍊位for放銀包,唔洗下下搵銀包又要除背囊又盛咁唔方便
同埋最好come污糟,容量大約22-25L

筆直3000樓下

🤔

FlipBag - Allover

Arcteryx

買咁貴都無人睇得出架啦
不如log on買多兩個得閒換下仲好

Karrimor